其實The ONE同iSQUARE有咩睇/買？

呢兩棟野高但係細
返工好得閒成日無野做行呢兩個商場
Harbour City太高級唔岩我

去親都係食飯/飲宴
d 鋪頭十室九空, 完全冇客嘅

戲院x2
the one多d野岩後生仔
例如it 衫, 運動舖
isquare多電器舖

你又岩
我依家行緊
好似得餐廳有人
奶茶店都無人買

CANON show room

幾樓
唔多見有

imax

去做gym